係支那IG留言平反64/8964之類 佢哋會唔會俾公安拉

如題

公安上門